如果叫內科醫生做師傅，佢地會唔會嬲嬲豬？

老實講
內科醫生做手術，同d 冷氣, 裝修, 地盤師傅一樣
都係動手技術性既野

大家都係男人
有時真係好想叫聲：「呀師傅，我呢排胃有d 痛呀，洗唔洗照x 光呀師傅」
「唔該師傅，你個手勢幾好野啵，多謝晒」
「師傅，唔食抗生素得唔得呀？」
「88 師傅」

讀咁撚多書 連尊重都無 連登狗

叫師傅都好唔尊重？

同啲裝修佬並排比較無撚野下話
佢地啲手指係黑色的

只有houseman先有資格叫師傅，因為係佢地徒弟
你呢d門檻都入唔到的人叫番人醫生啦

叫大夫呢

會顎然多啲囉

乜係內科醫生做手術咩？
唔係外科醫生咩？

要學整車先可以嗌整車佬做師傅

師兄, 流鼻水喉痛, 有冇計

整車無門檻，阿豬阿狗都做到
無專業資格，隨時可以跟佢學野
佢又教到你野咪可以叫聲師傅

知唔知咩叫內科。

叫Ching is ok

內科唔做手術

師唔師傅都係一句稱呼
會覺得好笑
唔會嬲

外科醫生先多手術做

叫開爸爸

on撚9 外科醫生先做手術啊

唔講外科定內科呢個問題
叫cfu其實幾得意

你咪叫囉
一日百幾個病人，理得你叫乜
搞掂就過主

屌你00後連外科內科都唔識分